{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000161683&dispCatNo=100000100040011&t_page=카테고리관&t_click=스타일링_전체__상품상세&t_number=9",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스웨거 헤어 세터 스프레이 200ml"
    },
    "text": "水分補給成分、香料などが含まれています。 スタイリング製品としてヘアスタイルを好きなスタイルに演出でき、手軽に使用できます。 スタイリング製品は、髪を手入れしながらスタイルを維持するのに役立ちます。 製品は直射日光を避け、子供の手の届かないところに保管する必要があります。 スウェガーブランドのヘアケアラインで販売されているこの製品は、ヘアスタイルを完成させるために必要なアイテムです。 開封後12ヶ月間使用でき、使用方法は約20cmほど距離を置いて髪全体にまんべんなく振りかけ、必要な場合は好きなところにスタイリングしてください。 製品はエタノール、AMP-アクリレートコポリマー、PG-11、メチルエタージメティコン、パンテニルエチルエチルエチルエチルエチル、ピタントライオール、ブチレングライコール、下水汚根エキス、水分補充成分、香料など多様な構成成分で構成されています。 200ml容量の製品を2つに構成して販売されています。 スウェガーブランドは本製品を通じて顧客に多様なスタイルを提示していると知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "水分補給成分、香料などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "スタイリング製品としてヘアスタイルを好きなスタイルに演出でき、手軽に使用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘアスタイリング製品はどのように役立ちますか？",
            "answer": "髪を手入れしながらスタイルを維持するのに役立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "製品は直射日光を避け、子供の手の届かないところに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限はどのくらいですか？",
            "answer": "開封後12ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "約20cmほど距離を置いて髪全体にまんべんなく振りかけ、必要な場合は好きなところにスタイリングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような構成成分で構成されていますか？",
            "answer": "エタノール、AMP-アクリレートコポリマー、PG-11、メチルエタージメティコン、パンテニルエチルエチルエチルエチルエチル、ピタントライオール、ブチレングライコール、下水汚根エキス、水分補充成分、香料など多様な構成成分で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の容量はどのくらいですか？",
            "answer": "200ml容量の製品を2つに構成して販売されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなブランドがこの製品を販売していますか？",
            "answer": "スウェガーブランドのヘアケアラインで販売されています。"
        },
        {
            "question": "この製品は何のために使用されますか？",
            "answer": "ヘアスタイルを完成させるために必要なアイテムです。"
        },
        {
            "question": "スウェガーブランドは何を提供していますか？",
            "answer": "スウェガーブランドは多様なスタイルを提示するためにこの製品を通じて顧客に提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 489
    }
}